防疫？不了！中共要喺香港換血係新鮮事咩？

不服來辯

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

？